屌哂你地老母，財經台麵咪媽係唔係五毛來！成日開埋啲膠 post 阻住時事台 post 上熱門！

係咪光復左香港 五大訴求達到左啦？
點解成日入財經台啲 post 炒股？
如果呢個post上唔到熱門 冇哂行動post 我正式宣布呢個運動真係玩完 連登已死
連我個淺藍老母都問啲暴徒係咪搞完事 外國戰線著哂火咁大粒核彈都冇人理既？

唔可以當手足係condom？
我哋揸住佢個春袋 呢粒
會令到中共好驚 手足就嚟贏 千祈唔可以中五毛分化撚嘅計 推走熱門行動Post 唔係我哋就嚟輸

五大訴求 缺一不可 煲底見！

收聲啦小朋友

五毛

麵麵係中國隊

分化大師 spin focus 可恥

起底
勿回